[活力爵士喜勁驥] 五月三日沙田泥草混合十一場賽日討論區IV

馬PO龍虎榜
.0. 460
Suis 147.5
火屬性比卡超 127
Priestgod 122
排球少年 112
緣盡愛未完 101
Win神Ho 86
華可可 67
超能量化歡騰龍駒 46.5
Adnan_Januzaj 10.5
eriksen 2.5
切柒 -8
福逸 -8
幸運快車 -16.5
人一世勿一世 -16.5
寶高 -17.2
被馬會屠殺 -19.5
時時精綵(馬王) -21.7
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
單挑冠軍 -27
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
最強藝人吳宗憲 -41
玖寶 -44.5
中出大俠 -51
波利 -67
拿樸迪 -74.2
不加思索畢加索 -75
冼毅力saint -80
覓腸 -80
Grealish -80
長井 -80
Waikuku -80
新力必 -106
23_香川真司 -113.5
小川ともみ -120
なつめみお -125
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
貓蛇 -151.5
晏菲路8號 -160
睇書 -175.5
我愛金世正 -187.5
烽煙 -206.5
奧書 -240

3/5 馬PO精選

R1 海王駒 (保羅翻譯)
R2 娛樂大少 (超能量)
R3 玖寶 (bogo)
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬 (なつめみお)
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡 (Adnan_Januzaj)
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 好友益 (被屠殺)
R11 美麗甜心 (新力必)

vs

R1 勁力十足 (suis)
R2 勁好玩 (吳宗憲)
R3 喜蓮騏星 (冼毅力)
R4 揚名聲 (幸運快車)
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 踏雪飛翔 (Grealish)
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))
R9 電路一號 (華可可)
R10 飛天劍 (福逸)
R11 綠尚飛馳 (女朋友係貓)

新人:
R2 君悅灣 (Scandalbb)
R5 快樂歡騰 (綠木)
R7友誼之星 (單身楊明綸)
R8 安承 (陳曉明應教港隊)
R9 瀟灑王子 (尊兄)
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)

新力必好煩

馬po 24

賤種 無人同我傾軍民歡

仆街

火屬性比卡超
梁家俊（無傳承）
一舖成名
張繼聰愛失踪
保羅翻譯
冼毅力
Scandalbb
綠木

觀察名單
下星期六委員會會討論

買晒13一對

咁都中dllm

銀亮之星同我傾下ok?

君悅灣一放到底

你條柒頭夠膽就入嚟論戰 屌你老母 我開撚到季尾 見一隻燈一隻

想搏下高能量

15分1000，你16分講句咁嘅嘢

笑45笑4

支持 一棍 我愛馬

神龍駒睇我田表演

頭場係咪上場234名果3隻

走三疊衝上黎

咩事

Lag左下機本身15分出到

上次要左佢，馭風行都過唔到
（同場有隻唔知咩之光第尾）

上咗口

仲有邊隻

呢鋪被馬會屠殺真係被馬會屠殺了

識唔識跑直路

場四班一千好亂，好似匹匹都有d機會近

似特登

其實日劇大把好野啦
近少少咪gmt 忒修斯之船 同期的櫻囉
舊少少咪unnatural囉
遠古少少咪流星之絆囉
跟住黎緊又半澤2
大把野睇啦

想傾馬 傾一隻

神龍駒好
上場軍呢歡都跟咗好耐馬尾 似想嚟料

輪到你了啦

仆街 成晚入馬po 都有delay 打完15秒先出到

笑一笑

乜

新力必 short9咗

踏雪飛翔

我覺得反而驚佢走去放

唔識玩學人玩1001

初跑 但14檔 又減5磅 想搏

上次無咩望空 我唔計數
田草2000都羊過

你又話傾馬 我咪答咗你 =_=

應該蔡po條友之前同佢嘈交

呢場福多寶啦， 沙田2000 叻同何妖又夾跑法又唔蝕

又三疊...?

神龍駒，豐乳駒都唔錯
14檔如果唔搶立心後追希望睇到隻馬實力

田中圭個樣睇撚到厭
黎緊石原個套又有佢
點捱一季

應該唔夠快啦
火車跑既反而會防

要落交叉鼻箍

我麻麻地 點解咁多人吹捧

同路

咩係笑一笑

火車騎中華之光 又係唔知買唔買好

嫌佢最近搏咗場2200谷 嗰場見蔡頭由頭側到尾
如果佢無跑場谷2200 我首選佢

今次二疊 靚位

10檔，唔知陳蛇會點
谷草2檔都唔得

蔡頭驚有飛，唔好分又唔去

聽日有份跑春季天皇賞

同場吊鬼 有隻忠心
我頓仲要跑呢隻嫌好檔

石原果套我都等梗

守好位 骨髓都搏得下

海島材子好過啦

隻馬我覺得未得

冷咪拖 呢個倉一棍咪搞啦

必蛇Ying Lun到
小妹濕左

賀賢都叫成手馬， 估就估想去嘅，希望隻馬頂到

想揸膽

得啦蔡俊必

原來烽煙蛇前一個po差落一筆食屎數

佢利迷 怨婦

呢啲賽事梗係迷拉

？

我仲以為有8倍 9倍
原來得返5倍 笑了

怨怨相報何時了

我會要友誼之星

佢呢排趕我盡殺我絕

上場去到尾 佢頂到第三都幾叻
真係驚佢回唔切
你要搏佢頂多鋪

半澤直樹 2

軍民定神龍

我都比你地迫到就黎跳樓

贏多多要靜
新力美麗友盈
烽煙春風

預1，2，6可能搶
合衷共濟分就盡盡地，不過用到細潘睇落似去馬
忠心美麗你唔記得佢
就會去入黎，睇守好位過唔過到隻2
風雨駒同開心人生睇下追到幾多
最怕風雨駒隊上去三疊望空跟前

捉到了 牙必迷拉
活力爵士呢件衫 輸死我

你咁新潮點夠你玩

唔見左晏菲路八號嘅

呢場弱撚到極點
隨時快樂歡騰跑番上場輸比掌星個水準都夠贏

合衷共濟真係冇乜信心 我覺得盡左了

話得事
閪馬，我中過一次就係好早期搭財高八斗條Q

西野

拿撲加洲得迅

有上過水話訓左唔記得搶

忠心美麗抽返靚檔 希望縮落1200都咬到好位
開心人生 韁口唔似波狗幫好多 仲要衰檔 不過隻馬例有一段 上次波狗都有p 不過可能外面生位走得舒服既

安承，你咁問我以為退出咗

話哂忠心美麗贏緊廣陵王
比番啲面

上星期三谷草包頭四子 輸到口腫面腫

論火氣 無季初咁爆
我覺得會好近 佢都識跟人跑

專一都有機會

駁唔到

我輸足咁多次 話得事
嗰時屌撚到綠寶傻

成班小圈子討論 屌哂你班老賭仔老母

1-0

慘撚到

呢隻馬觀望咗陣
我諗呢個班都有馬贏 今場認真跑會近既

瞓覺未呀你班爛賭二

果度點解會咁既...

我連聽日R5先出場

D操練好唔開胃

睇日綜好過

第4場先開始賭算 訓多陣

我準備訓啦BB

冇追post唔記得搶

專一食得個陣潘狗自然會上馬

咪Gay

屌你老母莎拉又係個件衫

烽煙BB仲唔訓, 聽朝晨早又要起身操練

72分，最多減多5分要食啦喎
不過我睇減落4班

木村啲劇我都會睇

教場幾正

屌唔記得玩精選

聽日有重心？

必必豬訓未

殿軍蛇

我又唔使操練 想訓到幾點都得

成班隱性迷陳
6隻揀咗3隻 計埋新人4隻

華將一哥 點會唔迷

好過比大細潘玩到P都冇

梨就巧拉
日日都可以係個大草園奔走

我好鐘意堺雅人

吊牙，奧X爾冇搶
我閪左咪包尾

陳蛇

誠心祝你有P

神龍啦

下次開包尾組算

Credit返我thx

包尾組唔出扣20

Lm

獨立開一組出黎比人Jer

競技勇士點都買少少

on9 gold big 4 draw 1 strong use lung suk dou no one pick
Wait lose $$ la

包尾嗰10個冇得搶精選
要自己開一組玩

唔使搶有得玩係福利嚟

我全力幫R4其他13隻馬打氣

係 但對大家有好處 每場揀少隻

賭邊隻

意興闌珊左

仲未刨馬 你問我答

有中過一次

呢隻我都好鍾意
跟咗鋪之後 我終於等到佢走
但我會忍多次

即場先睇 比自己有啲新鮮感

命中率幾高

辣得驕有feel

六環三寶買左佢

方狗又用新鮮感果招黎賭隻翡翠綠

入唔到新人組唯有等下次
不過聽日真係賭3隻
君悅灣 鱷臨天下 關鍵時機

勁力十足 win 4.1 place 3.1是咩料

睇書巴聽日桃花盛得未呀

即係贏or P都冇

Va arashi收左皮

容天鵬難啲打疊

有無人同我一樣見到陽明秋秋就好想買佢

上次文家良都係咁講
成季冇打疊 就出左隻真勇士

唔係快一秒就係慢一秒
睇書

Same 但係增咗程

拖多幾次陽明系做腳
輸到化左先戒到

同老豆溫bio溫到啲生理時鐘錯晒

贏硬

同埋 佢個P要跑頭兩
3倍好比面

不過新馬好撚鬼
上場禪勝寶駒個試閘評語寫騎都唔郁
竟然跑第三

上場頭馬後面個堆都似狗餅

話時話福逸去咗邊

依排睇007同脫力
有田真係好撚正

點解會買關鍵時機
Gogym贏佢6個馬位上三班都跑唔掂

牙佳都唔跟

賭馬聽乜歌好

有種

佢同福多寶一樣賠率我一定allin福多寶

賭博默示錄

喜勁驥同大眾勁狗都有個勁字
繼續跑第二啦

人生太短 出手要更大

快益善又係見冷就買都無點錯

打撚緊飛機

射落張紙巾都唔益我

雷神碰上女神 成功率高到一個點？！

莫雷拉同許氏家族及許家媳婦李嘉欣，確係有緣到不得了，昔日許世勳先生創香港紀錄的第100場頭馬「獻惑」，正正就是在雷神胯下勝出，至於許晉亨、李嘉欣的「囝囝」「貳寶」，早年都與莫雷拉兩度合作全勝，就是雷神騎日本代表「新寫實派」17年勝出女皇盃，都係從李嘉欣手上接過獎盃，總之雷神碰上李嘉欣，多數都有好事發生！

周日第三場皇太后紀念盃，擔任過N屆女皇盃大使的大美人，有「玖寶」出戰呢場息息相關嘅三級賽，鞍上人仲要係雷神添，「玖寶」上次跑二千，中段踩油試過馬，埋門大摩再安排佢試多課千六米大閘，睇吓練者真係好想趁臨退休前，幫呢匹法國三級賽亞軍贏番場，雖然賽後冇得影頭馬相，但又睇吓雷神X李嘉欣係咪旺勢不止！

大眾勁狗唔見埋 第二都無

放頭練完氣 鵬哥最鐘意爆呢啲！

鵬哥容天鵬，已經贏到今季第17W，即係呢個從化倉僅差一場，就可以成功畢業，主理人當然想盡快「埋齋」搞掂佢，今期此路人馬出五隻，當中唔少有實力，達標W似係今次喇...但邊隻贏到呢？

講手影，第四場四班直路賽上陣的「遨遊千里」，真係似足鵬哥何尺，睇佢上次喺千二放頭輸完畀好馬「輝煌芯」，抖咗三個幾月試足三課閘，等夠進度再來縮程跑一千，同倉半同主匹「遨遊之星」，就響谷一哩放完頭開過氣，縮程落千二爆45倍，仲有匹「鱷臨天下」都係刻意喺不擅草地千二搶頭練氣，翌仗返泥地同程再勝，呢隻「遨遊千里」曾經同「精進百樂」埋Q，底質喺四班唔差，今次排有利的12檔仲有爆冷殺手波健士，隔晚有14倍你跟唔跟?

大眾勁狗長期跑第二可以加分加到上三班

Gogym上場史卓豐條撚樣亂黎
尻踩油驚死有place咁

第七場點部署

想屌

諗諗下想跟多次萬眾

垃圾🐴

君悅灣竟然無份
陳蛇bounce back點輸

支持

新馬賽 韋達q點輸

今日投注騎師主力田泰安，練馬師告東尼

一定好大浸淫味

rising star

波利蛇去日本有冇睇跑馬

仲有9個鐘仲要失控 好興奮

柒寶上次咪第四囉屌 垃圾馬

睇過一次
金G霸贏天秋

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
家有喜事 HAPPY FAMILY C116 何良 29/04/2020
原班人馬 WON WON TOO C164 葉楚航 29/04/2020

肥鬼

R5 姚呂搵食

表列賽冠軍

想睇雷狗X閪女人

Good Day

帖木兒初泥閪手57蚊大熱

博錶之銳好過

應該識跑泥

好大風，不過我都係睇個馬房之前係點先

頭場得番4隻

一組少一匹爭分

原本都係咁諗，但宜家第一場無左變相益左主要對手潘拉

1落班幾百倍落到10倍 第4都無試過就收工

六環頭關已經難刨到仆街

海王駒退出 點搞

四隻馬仲有冇第二披士買

之前聽過季初賭縮程季尾賭增程
季初未開氣同新鮮感我明
季尾體力理論上差左，點解增程較好

第一場得返4隻

我咁諗，練馬師錫d好馬唔會亂俾佢增程，變左增程有機會換另一批弱d既對手。
不過都睇匹馬本身到唔到

韋達手風回順「有得精彩」

踏入四月之後，練馬師韋達（上圖）手風回順，上周日憑「承你所願」和「將悅」起孖後，剛周三晚再以「富祿」增添頭馬進帳，今午沙田賽事，韋達的九匹參戰馬不乏近績良好分子，有望繼續取得佳績，他接受查詢時透露，對「叻叻精彩」和「有得精彩」的爭勝機會最感樂觀。

近期不斷有消息傳出，馬會從南澳召回香港即將策騎出賽的見習生周俊樂，獲多位練馬師提出申請，希望他能夠搶任馬房見習生，而馬會則屬意安排他到韋廄，追隨韋達這位前香港十三屆冠軍騎師學藝，不過練者坦言暫時仍未收到任何消息。「多位記者最近都向我提出同一問題，我確實有向馬會提出申請，但就我所知，同時亦有多位倉主提出申請，而馬會至今未有正式通知，我只能夠耐心等候，無論結果如何，都會平常心面對。」韋達說。

「叻叻精彩」上場強配潘頓即被捧成熱門，結果力拼得亞軍，即使賽後騎練均以該駒直路受干擾為由，抗議頭馬「連連行運」的頭馬資格，可是最終被競賽小組裁定抗議不成立。對此韋達說：「『叻叻精彩』剛戰十分失運，首先因為排在大外檔，始終留放取位方面受到影響，可是在直路被『連連行運』嚴重帶往內跑，期間又數度觸碰，按理這個情況下，馬兒損失多個馬位，於是我和潘頓賽後遂向競賽小組提出抗議，並深信冠亞軍名次可以互調，無奈事與願違。」

被問到「叻叻精彩」今仗能夠順利收復前失，韋達則分析說：「『叻叻精彩』再次不幸地抽得十二檔，不過復課後其操練依然積極，狀態持續向上，今次對手實力跟上場相若，希望臨場潘頓能夠克服困難，替馬兒贏回一場頭馬。」

「有得精彩」上場初跑千四米，在莫雷拉胯下前段搶出領放，接近終點時被對手越過得季軍，今午進一步增程跑千六米，韋達說：「『有得精彩』絕非需要讓路予廐侶『叻叻精彩』角逐千四米，才增程出戰。從牠過去兩場陣上走勢，相信可以勝任中距離，上場馬兒排在十四檔，為避免全程走外疊，莫雷拉起步即催策座騎，並搶佔內檔領放，可是此舉卻令馬兒早段走得較快，最終短兵相接時再無餘力，今次牠排在較佳檔位，將有助鞍上人發揮，至於屆時將前領或留後，則要與莫雷拉研究才決定。」

另外，在第八場三班二千米，韋達派遣「安承」和「軍民歡」出戰，他分析時說:「『安承』新勝猶勇，今仗途程加長二百米，理應可以勝任，將全力爭取連捷。『軍民歡』的跑法較被動，令其陣上經常欠運，不是後上太遲，便是衝刺期間受阻，希望今仗在蔡明紹胯下有較佳際遇，爭取最佳成績。」

有呀 有Q ar ma

柒方又追好友益

睇下嗰個會員補唔補多隻囉 唔補就直接退出

老千全妹破處第1W就係G1

飲完coffee 就差唔多開跑

尋日場橡樹就係佢贏?

頭場想搏隻萬眾力得

海王駒退出 屌你老母

頭場j2會揀曬4隻

識跑泥
睇下關鍵時機近唔近啦

今日咪撚再撚鳩我喇
已經頭痛咗兩個賽馬日

頭場好垃圾

戒賭

賭仔

戒賭黨又然

頭場都賭既人究竟有幾撚爛賭

今日啲馬難賭到分分第一場就係最易得4隻馬

新人
R11 利害了

清 心水清

下季請早

君悦灣仲跑緊

我淨係望住美麗系嗰隻包尾

屌你老味隔成12粒鐘走上來報名
好明顯唔上心，玩完之後都係唔會上水

戰熊四喜

周街咬人

佢抵咬

我鄭今日13W !

燈完未

真心

佢都真心問

邊隻

發覺好多人Jer我
意興闌珊了

超然

挽留
笑死 近期我多人jer到癲

頭幾場唔得閒睇 jump

幫win神Ho補習Bio?

唔可以咁易放棄

買夏天衫 熱西到

買完衫順手買金 ?

比你燈死辣得驕

好似升左 放都得

金碧科！

lm

樓上食屎

陣間寶高蛇上你屋企 點睇

@福逸

贏多多要靜揀呢隻，好似準備-40

港島 熱撚到

睇書好波

是撚柒但啦

頭兩場比狗賭 confirmed

屌你

贏錢靠頭兩場

積奇你對於今日兩組形勢有咩客觀意見？

係咪有得睇你除褲

我暈啦 阿康到你講幾句

頭場典賭

度左了
海王駒

兩組都要負數

cashed ~

casheddddd

拿基飲完茶未 要開工了

佢哋廿幾個人側重倍率唔揀莫雷拉，得2個揀牙拉

必蛇食左粉果未

拿基屙緊屎
屙完就搵呀KIT

頭兩場真係on9到爆

馬po精選
燈到退出埋

點解你老婆咁信你同朋友去打X

活力爵士唔知點輸 谷草run一run番沙田 有呀拉又有賠率

正叔屌你老味

-215.5

我真係去打機架
不過一路打機一路睇馬者

長井 -80

改個輸輸聲嘅名
又搶埋我精選

呢次-40 我同你頂左佢
一陣峰煙落來你咪開心

打炮

揀冷門又話人側重賠率
揀熱門又話我急住上番去

米能燈拉吊

屌你老母
即刻入廁所拎林莎d相出黎打個飛機先

關你撚事牙

佢落撚緊啦 驚你上返去啦

有村架純唔屌 拎條台妹起機
改名啦

你而家知方蛇既難處啦，仲屌唔屌鳩佢呀

咁惡

識J一定J人老婆

落你老未牙

呢度大把人想同你補習bio

尋日唔記得join
本身想要隻友誼之星

1. 新力必

@拿樸迪兩心知

好能仁

屌你yoho打能左yahoo

你自己擦交打先

班細 打錯
謝提醒

@新力必

對你係要惡啲

撩

我屌你老母

屌佢老母啦

大熱

快返去改呀 賭你老母

我老母係新力必

男人代產

福逸 x 新力必 -> win神Ho

Gay

新力必 毛色 / 性別 : 栗 / 閹
福逸 毛色 / 性別 : 棗 / 閹

佢兩個點生你出來

即係你比福蛇屌

新力必人形蜈蚣

父系福逸喺香港贏過一場千六既
至於媽媽就犀利囉 香港吡跑第三

反正6點都係失控

點解唔而家失左先

比福蛇屌到失控 點部署

超良血馬

所以今年贏咗四歲三冠+冠軍一哩

你個仆街 又搞鳩我老婆

enjoy it

夫目前

你唔比人屌個日仲驚

今日決定迷佢
場場搵佢做膽

頭場1-4
閪拉會閪

屌到生咗win神ho個打靶仔出嚟

假撚到

金蛇何必一jer再jer

走啦 垃圾

鬧鐘又響 on99

呢個正一打靶女

問埋其他大蛇你抵唔抵屌先

收爹啦

又話戒賭

夠鐘死心了 當你沉默得高調

戒睹

偷拍豪

戒左啦

1834633

戒睹呀 睇都唔好睇

起身見到頭場得四隻小兒麻痹馬
個心沉撚左

腎仔染完個頭，係D光底下好似光光地

同左路

戒賭啦67

賽事都唔撚睇

有冇輸首期馬

戒啦 賭賭賭好撚好賭咩
傻閪先賭

唔計mytv，有咩網有live睇

岩呀 傻閪先賭

蘋果

Cable tv

戒賭=開心人生

戒左賭 食餐飯都唔洗就住就住

繼續傾女算能數

發覺你迷波

喂 你好呀 阿章明同埋阿 阿 阿

奶左腳趾未

真 其實賭咩鳩野馬

屌女啦 仲賭馬

Gel左頭 章名

我想講下頭場隻4號呀...

波狗，不了

隔離個西班牙妹

呢個貓蛇至愛

@貓蛇

你食咗屎定點

頭場 閪力十足

林莎黎

介紹返 我老婆林莎

翠絲咁正都唔識欣賞

又講馬你個撚樣
戒賭

拿基盲俠

頭場勁力十足

味同上面一撚樣

珊絲隻腳贏好撚柒多

點樣一撚樣 驗眼未

哎你好呀小弟叫方駿暉呀係

同牙KIT越坐越近......

後生同老左姐

陳嘉熙 bounce back

左手

隻手收埋幫拿基打緊丁

鬼咩! 牙KIT個罩成日甩

支持陳蛇

戒賭 堅持

講馬一半都唔識戴罩

呢句岩聽

睇見拿基都覺得熱

陳蛇今日5W

堅持多35分鐘

1230迫近了

堅持到下年

係莎拉個LIVE到
腎仔：唔賭咪嬴

頭場4號買得

福逸蛇

賭仔都信

章名 : 輸剩少少當贏

牙福

上場跑尾2都買？

戒睹未

地產經紀+賭仔
可信程度 = 0

講野一撚樣

又話唔賭錢

呢張我幫佢揸機影

仲有呢張

你老豆搵你呀

place 4揀一都唔中是咪可以戒賭？

咪FF呢 你有牙嫂了

發覺呢到幾撚多人結左婚

好仁 自己拉高件衫露對波出黎

上黎勸大家戒賭

幾時開post教炒股

今日仲賭既 輸仆街啦

高寶地產 仲請唔請人

唔ff有錢有得食
邊有動力搵錢

拿蛇

福賢

蘋果會live

拿基左手撩完閪
見到好撚多汁液

4隻馬跑有冇得做威水

標哥好好人

賭西咩
仲賭既人好好反省下

自動波撩西手

比佢咁搞一搞 真係有想出軌既衝動

馬po精選中Q...冇威水做架

做乜柒退出左

遲下牛市會開Post 講下正股投資
家陣玩短炒，其實同賭錢差唔多
唔會教人玩呢d

唔好妒忌人地有四個位啦

全港唯一賣料頻道提供 陳嘉熙騎師王！
@???????
唔記得咗名

1 場 3 馬王飛

有你加持

迫害

得4隻馬啲飛係咁架啦唔係你想點

得4隻馬你不如整場1v1算啦

好文重温

聽日陳嘉熙(熙熙)騎師王真係好抵買
雖然得6隻馬 但隻隻機會馬
君悅灣 9歲老馬識途 落班 -7 12分
巡航導彈 傷患馬 落班-7 點都博 馬本身質高 12分
踏雪飛翔 泥水騎得幾差大家都見到 隻馬一早贏得 有埋減磅輕而易舉 又12分
長友之星 新勝馬 馬勇 減磅抵消加分 保守估計6分
最驫泥地次次都近 配合陳蛇減磅 又6分
到最後美麗甜心 黃俊-5都第四 宜家換陳蛇再低2分 最少都第二啦 又6分
保守估計54分封王
陳蛇 bounce back！

唔想你輸咁多

請呀

退出係咪當輸

彪哥幫吓手搞鳩麵神啦屌
入咗牛呀仆街

一千做59秒係咪6班時間

LM

做乜鳩要遮住隔離

3/5 沙田草泥混合賽事各場精選提供

第一場: 不作提供

第二場: 位置馬: 娛樂大少
次選馬: 電子傳承

第三場: 不作提供

第四場: 位置馬: 戰熊三千
次選馬: 銀亮之星

第五場: 位置馬: 活力爵士
次選馬: 巡航導彈

第六場: 位置馬: 歡樂一生
次選馬: 超然

第七場: 位置馬: 勁加加
次選馬: 勁力威龍

第八場: 位置馬: 福多寶
次選馬: 快益善

第九場: 請參考qqp推介， 只限會員專區查閱

第十場: 位置馬: 精算八方
次選馬: 錶之鋭

第十一場: 請參考qqp推介， 只限會員專區查閱

Facebook:

ig: wolibulb_hk

出面個個玩牛熊

馬王飛

上場一都係輸少3少少

其實想賭頭場既話，上場時間真係唔好睇得咁重

贏得快

第一場 萬眾力得邊有得輸

唔玩牛熊不如唔好賭

頭場得4隻馬,

大家學吓各台點樣吹水吹半個鐘喇,

睇吓邊個台吹水最勁

吹水唔撚易

穩陣市先當做孖展好啲

4隻馬幾多個p

馬po 24開跑前15分鐘仲係度講梗股

頭場唔中p真係可以jump

叫幾個主持人自己落場跑1000算啦

2個

轉台講女

應該2個, 擋5隻馬, 因為已受注

跑完都下場

揀三匹俾人買三重彩啦

頭場一係1or3

準備4 隻簡 3隻都唔中q

第一場都買到底有幾爛賭

3 1 5 4

4揀2得一隻過2倍
馬會抽水抽到

呢到講女都唔止半個鐘啦

要做威水

亮相圈睇黎睇去

俾晒時間基哥，佢一匹馬都可以講半個鐘

海王狗都退出埋，第1場開嚟把撚咩…

唔會咁都底岀掛

很肯定抽得多過波

勁力十足23蚊P咁撚抵賭 ?
1230磅馬跑1000賺到仆街

第一場易到
有四隻馬
馬Po精選畀咗一隻，飛得

搞掂

咁犀利 ?
咁大家要學吓嘢喇

Gel

有幾耐無試過4隻跑

咁大舊駛唔駛熱身

隻勁力十足幾靚仔喎

上年3月 1班1200

有一課800同1000閘熱身

出馬4隻貼3隻 Q都唔撚中

以為佢地諗住揀晒4隻

講真呢組上次狗餅時間

成個沙圈都係馬屎

輕鬆Gel

方蛇佢地係咪四隻貼三隻

有線揀晒3隻1.3.5 癡鳩線

賭勁力十足就最抵屌

有線都係4揀3
1 3 5

仲傾得好興奮

章名：排序啦好冇，有三重彩架

信賀蛇騎羸狗餅賽響頭炮

方SIR 係咪揀晒4隻

勁力十足 相對值博

有d行家好好笑既就話我地貼三隻 咁有三重彩架嘛

拍定手先

章名：十蚊咋三重彩單式

1 3 5

方蛇：發達喇

係

睇下邊隻唔喺度緊係興奮

最多二三選中Q 咪唔做威水囉

即係買4 win 啦咁

10蚊送俾舒服仔

珊：投注策略唔洗炫耀

有線high撚大咗分享投注策略

型格都係最靚係佢

4揀2 飛走大熱 3揀1

有線真係一人揀一匹唔同，四人揀四匹

攝外欄勁力十足騎落去反應相當好啊
勝出魅力冇喇

想買十三少1q番

留名佢地飛果隻響到 WIN埋

行圈未呀第2場
睇行圈好撚過啦

差一個run

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

有三重彩架MA，最多二三選中Q唔中威水囉

珊要1 3, kit要4 5

頭場位置 係咪計頭2名

買單式三重彩，買完覺得閪拉會閪

3,5

爬行大賽

章名好興奮

13 1q番算啦

睇返上場新馬完成時間58秒幾
贏果隻仲要係慢閘都贏
證明上次跑2-6名果啲根本垃圾
咁今次勁力十足仲要兩歲有得受讓
稍為冇咁垃圾已經可以穩勝

881 134

得番四隻馬 易過賭波

單T無倍率睇

係..真係好抵玩 仲要120

唔好妒忌人地做威水 邊有威水做姐

上場成堆狗餅馬
不如博隻5殺哂算

Jenny 出3隻

有線已經吹緊水

咁驚人哋做威水做乜姐

韋達底出！

全世界都博隻5諗法都係一模一樣

呢到都吹緊水

得隻5有投注價值

買條四連環
1-3-4-5 先

等睇3隻都唔中q

中！

4 > 3 5

呢隻未跑過
試閘冇打過鞭，實力未見

反而1號就真係抵玩
上場實力同3號極為接近
仲要1號換左極速上位中嘅法國打比冠軍騎師，

1號$44 win
3號$17 win

傻既都識揀

騎師賽

3號屙屎

我估隻5一陣應該得三倍零開跑

4 5 q

勁力十足

1-4 連贏

狗餅到.....

萬眾力得

呢次留就有
屌

大摩

最緊要有條欄

屌阿般嗰隻識變身

結果5號包尾

有線揀3隻1.3.5輸晒

成班讓條欄比人

輸

屎狗又唔知做乜搶

痴撚線真係四隻簡三隻都唔能中q

jump

即係有線全部唔中

笑到仆街

4隻馬你都可以第4

唯一一隻有cover，受讓9磅就變身

賭馬好難

win都唔能中 on9

潘

搞撚掂

唔中勁過中喎

馬po一隻退出一隻包尾

新馬賽真係搞笑，邊隻唔搶邊隻贏

Goal

加埋4 win中到應一應
Did

係咪有魔咒

屌 頭場就買中隻包尾

大摩練馬真係勁撚到 極快情緒搞好好多

退出cashed

突破6隻揀4隻唔中Q

章名無聲出

派錢呢場

威水

上次當試800閘 今次好幾多

56.66 變身？

你都無聲出
大聲公

咁快show已派彩
少見

笑到抽筋

撞黎撞去唔好話賭觀賞性都冇

上場仲搶住走

閪拉特登挨出去勁力十足度比潘狗上

56.66
上場時間唔撚計啦，直路逆風冇出賽經驗

上次個勢都好好， 但800米就停

都話左4號買得

上次根本最吸引係佢
係腳軟姐
今場留一留即gel

唔撚再會中伏

有線笑死

唔要條欄

有線

隻馬留到

寶高晨早已經講呢隻

馬PO精選 一隻退出 一隻包尾

我都見到

陳SIR過磅幾靚仔

史卓豐我屌你老母
搶乜撚野

張基過氣

今場又56秒幾 跟馬跑
做乜鳩呀到底

方蛇中唔中 ?

個時間快左好多

宜家先講 以為上場狗餅 all in咗 5 頭場輸哂

原來d馬bb係要追先會跑得好d

話撚咗馬po畀邊隻
飛邊隻就搞掂

潘9輕鬆到…… 上次都唔知做乜9

你點知5唔係狗餅

一早講左上場時間唔好睇得咁高

正閪拉，買單式 3 4 1，食咗屎

屌佢 退左隻 冇咁好分

上次逆風今次順風+第2次跑點都會表現再好D既

個人覺得上次贏新馬賽既歡欣福星水平應該算ok,慢閘都贏2個幾馬位

潘狗今日騎王了

當試閘架啦

隻灰色狗位直線都唔識跑
碰碰車禁樣

但係逆風有cover又要計數 同埋佢下次再出要133

第2場騎王仲有2倍就買

4隻馬都要開最冷個隻

賭錢賭錢
已知3隻狗餅 點唔賭

我on9啲 買5-3-1

唔好唔記得 大摩佢都有前科
第一次出熱倒 第二次贏條街既新馬

頭場報數區

5號都可以係狗餅
跟呀叔買勁中

Hi

-500

咁快

3/5 馬PO精選

R1 海王駒 (保羅翻譯) 退出
R2 娛樂大少 (超能量)
R3 玖寶 (bogo)
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬 (なつめみお)
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡 (Adnan_Januzaj)
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 好友益 (被屠殺)
R11 美麗甜心 (新力必)
W$0 P$0 Total $0

vs

R1 勁力十足 (suis) 輸
R2 勁好玩 (吳宗憲)
R3 喜蓮騏星 (冼毅力)
R4 揚名聲 (幸運快車)
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 踏雪飛翔 (Grealish)
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))
R9 電路一號 (華可可)
R10 飛天劍 (福逸)
R11 綠尚飛馳 (女朋友係貓)
W -$10 P -$30 Total -$40

新人:
R2 君悅灣 (Scandalbb)
R5 快樂歡騰 (綠木)
R7友誼之星 (單身楊明綸)
R8 安承 (陳曉明應教港隊)
R9 瀟灑王子 (尊兄)
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)

燈

0

-500 屌

下場新馬賽1200，又要重新計

中

睇唔到有新人揀咗陳蛇

等我講句公道說話
跑馬就係咁殘酷
咁唔合理
4.萬眾力得
上場跑尾二
今場係完全冇理由買呢隻馬

結果就跑第一
仲要今場時間快左好多（56:66）
接近3班水平
上場萬眾力得跑（59:44）
足足進步左（2.78 秒 ）

賭馬就係咁
從來都係運氣主導一切

你以為可以靠勤力，靠理性，靠分析
嚟洞察先機？？？

Sorry
你黎錯地方啦

+600

友盈友款點睇

勁力十足 未上力

我買3>1 5 好on9😂😂

邊組輸先 通常都反杯
支持二組

5隻馬揀2隻精選都可以連pla都無

點解你地成日話唔夠馬會玩

頭場有賭，而輸錢既肯定要驗腦

bill gor型到

靠你就ok

今日希蛇早過我連贏馬

你地痴撚線
得4隻馬都買500

梳囉， 想賠返條命比馬會

。。。

True
呀婆都識買

成班畀人水買5

大戶

今日頭三場真係屌你老母

唔賭唔知時運高嘛

1萬博2000

勁好玩都值搏既 但簡膽我諗大部分人都陳蛇啦

對唔住囉 屌

一分鐘2000蚊

發夢見到隻粉紅衫馬後上贏

睇馬啦

優越登場

泥地d落飛馬通常都準

啱啱熙熙騎王上到500又落返400 屌

祝你完場-10000

肥鬼B1，搶口搶足800米夠唔夠捱最後400

無波賭 係咁上下啦

屌 我諗住單q2隻

優越蛇

跑四隻比三隻 Q都唔撚中 又冇得做威水

Box seat

君悅灣 17個第二係咪一個紀錄黎

上場隻馬唔受騎
隻馬本身泥好
B1好事黎

屌你咩

有冇人要陳蛇

田雞條撚準備未

又第_

馬壇保方

一陣任我行殺晒

得唔得 ?
潘頓似會剷守box seat

中東佬好似未確實買喎…
都幾鍾意找卡數

有

好似走緊鏝條舊路

3-8 qpq

Cls mode

方蛇投注錦囊又破全港最多注數紀錄？

我今日唔使食屎啦

呢場隻有盈有款冇野睇就小9光頭

呢個陣貴啲

快暢的

呢場6做膽拖自己心水，2 ,7,8, 蘇偉賢今日可能有3隻馬上名

又講最憎人話我倦戀往績

勁快步

放頭同喜一齊 佢一定box seat la

有毅君子

唔買就中 洪荒駿駒

R2 可哥準備

有冇機

賀銘年有啲似蘇兆輝

拖3 8 9先真

一萬博二千
勁撚到仆街
衰撚過 過大海賭大細

掛住巴度

冇陳蛇針得

gel

可以唔洗買

贏咪得

陳蛇大船？

點解

1,2,3 鐵角了

八進好跑喎

洪荒駿駒

唔信8進熱食

陳蛇冇咁早起身嘅

綿綿抵搏

再落飛田雞會受唔住壓力贏唔出

陳蛇加油

唔買陳蛇唔好話自己識賭

呢場要skip

泥王田雞

睇返近3次最尾100米打法

重手咗買1000

有預感會爆

3 7 11 qpq

7-8-9會串

試下隻4先

買細潘先

無人要1 就要了

輸一場要贏番5場1.2倍p

何良真係不了

何良泥地好撚廢

直屌1win allin

電子傳承娛樂大少

傻仔先買田

我不了

泥地緊係買可哥

Bo sir要咩？

39

又潘頓

last 1000買左

笑撚左

勁呀 多謝

田雞做乜柒

八進2倍P易執到........

2號做乜

on9 咁樣比人夾

Ez

君悅灣陳蛇係咁捽都唔快

邊條友畀負評呀

蔡頭

輕鳩鬆到

田雞

君悅灣又呃錢

玩斗上次跟冇 今次冇跟就第3

見親呢d一定要買

勁好玩放咁快係咪on9

mo la，都9歲啦

泥水

電子傳承做狗餅啦

賀垃圾

勁好玩突然快閘

洪荒有返個place

退得

死肥鬼祝佢唔夠18W煞科

睇黎你係望住精選黎買

玩斗

屌你勁快步咩際遇黎

有盞明燈要咗，就係我

今季可以唔使再買

單蛇幾時死

又爆隻黃俊

乜撚嘢玩斗財星

蔡頭唔塞入面好感動

潘起q

腎仔扮到唔係重call

電子傳承嗌都無得嗌

勁好玩真係比你玩尻死

買田雞真係要驗腦

死嗰日

隻馬好撚廢，君悅灣2疊終點前都過番佢

潘頓真係好撚黑人憎

買左p

有三個開

田雞第一埸跑到咁，今日可飛

正仆街
搞串個party

屌你老母， 精選又輸真金白銀又輸

正

7號做乜撚.....

跑第12

陳蛇而家騎後上勁過放頭咁撚多

勁好玩攬炒戰術

真係唔跟精選就贏錢

屌佢老母

正常架

識買

唔買都要比人jer

條Q
23倍
CLS

轉灣已經無
狗餅馬CONFIRMED

攞左7做膽拖1 8 11

第三場淨返三隻互穿

見親呢d post 都跟

飛撚哂我方 真係易贏到..
可惜就係冇時間睇

隻7一放唔到出黎 已經屌緊佢老母

見佢1萬搏2000 贏左重要事後就知on9仔

隻放馬過來又係度搞搞震, 下季呢條仆街快撚D收信

啲重點字有出返嚟

9寶

太多飛幕後唔埃住，下場冇人記得就可以去

我屌

唔識練就死左佢

第二段22秒幾係咪on9

下場買3-4

蔡頭今日好似正氣

3/5 馬PO精選

R1 海王駒 (保羅翻譯) 退出
R2 娛樂大少 (超能量) 輸
R3 玖寶 (bogo)
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬 (なつめみお)
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡 (Adnan_Januzaj)
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 好友益 (被屠殺)
R11 美麗甜心 (新力必)
W -$10 P -$30 Total -$40

vs

R1 勁力十足 (suis) 輸
R2 勁好玩 (吳宗憲) 輸
R3 喜蓮騏星 (冼毅力)
R4 揚名聲 (幸運快車)
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 踏雪飛翔 (Grealish)
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))
R9 電路一號 (華可可)
R10 飛天劍 (福逸)
R11 綠尚飛馳 (女朋友係貓)
W -$20 P -$60 Total -$80

新人:
R2 君悅灣 (Scandalbb) 輸
R5 快樂歡騰 (綠木)
R7友誼之星 (單身楊明綸)
R8 安承 (陳曉明應教港隊)
R9 瀟灑王子 (尊兄)
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)

今日睇啱個幾隻精選都冇人揀
仲唔發達

迷肥就注定輸死啦

頭4場真係唔應該賭

中11,12位置Q

23.59

我方同精選不謀而合

下季冠練

潘騎王了

14分馬跑第三，後面嗰啲全部減到10分以下啦

精選仲未有錢收

買3比8累死

我了

發達喇

頂頂頂頂你老母咩, 無啦啦又B1, 收信啦柒頭

出閘差d跌馬

第3場又係開1,3,4

兩場咋喎

懷疑係一 二組都係方蛇啲fans黎

點解楊明綸咁能廢

可以開始賽事

騎師王 可以入手了

失控

輸撚死你

大摩4隻

第3場飛隻1

福多寶都冇人揀
應該點都有p

潘狗起孖

四隻大摩

哩場冇睇精選
揀內檔加賽績

入唔到精選注定有表現

行完山唔攰

大摩會唔會自己大手買2號W

屌你老母我就買告仔

呢條柒頭最好啲馬全部轉走晒, 米高練馬仲有心過佢

鷹雄133 2400又未贏過

都係2 or 5

真，尊重

贏左24分先黎話入
過多幾場會唔會再update ?

應該低過兩倍真心唔抵玩

多多支持我鄭

潘9輕鬆起孖，今日係去馬日！

鷹雄贏過2400

買最冷嗰隻

屌 第二場頭4都冇隻

摩法幻影！

原來任賢齊係on9仔嚟

唔贏買黎托呀

支持反肥

初盤有4倍
而家等收錢

10000博2000

今場係咪告狗食硬 ?

燈夠未

狗寶？

呢場預計轉彎4最先散，1號頂磅捱唔住又散，玖寶格硬打上嚟但係直路又散，喜蓮一對穿Q

人地唔熱唔買

睇嚟南澳一級打毗冠軍贏la

邊撚到殺隻12

買開補時 1.01 W?

1號3號死老野
4號5號無路程經驗

2號咁好分簡直派錢

任我行

呢每時候
@bogo
大摩邊隻

又針啦

上星期先跑完今日又跑 鐵馬咩

仲有1.6呀

邊撚個迷肥我會擇哂名

單棍孖寶左佢

有1.6

為左綠格可以有幾盡？

Allin 啦 重諗？

屌llm

同哂路，2.7倍
咁都唔買不如唔好賭馬 ?

啡格未

[活力爵士喜勁驥] 五月三日沙田泥草混合十一場賽日討論區V

派錢都唔賭不如唔好賭

前景最好一定係玖寶

未亡人Q！幫幫D寡婦

2狀態起左

對上一隻133磅贏皇太后又係紅黑軍格哥兒

我真係恭喜你呀未贏過

好煩

唔想賭田雞

鷹雄贏過2400未?

鷹雄133。。。。上星期跑完 攰撚死

你問 我選擇唔答

出黎造磅

合夥on9要買？

鳩買23q

4p

邊隻第4

same

我買3

1001

快啲推爆